經濟比人強姦完,政治比人中出,最後到法治比人顏射

80~00年代時,靠引香港商人落大陸開廠偷技術同香港貨櫃碼頭進出口撐起經濟同外匯,

果陣香港人覺得,錢姐~冇乜大不了.

00~10年代時,立法會開始出現一面倒偏中,所有工程都幾百億幾百億送上去,

果陣香港人覺得,政治姐~意見自由好難阻止~

10~20年代時,

法治 = 以支那法管治香港.

英國人留低既制度,純粹得翻個名,毫無意義.

連登仔係咪唔識用好啲既比喻
怪唔知土地問題係扑野都無地方

唔洗統戰 唔洗思想同人心回歸
因為大部份人根本冇思想，仲要平夾賤咁出賣人格都仲得
當你想反抗既時候，就會有班和理非同班黎自五湖四海既走狗不斷咁用盡不同方式攻擊你

今鋪係比人強姦，仲要比周圍既人㩒實同你講比條友搞大肚就有好日子過，所以千奇唔好反抗要連屎眼都比佢屌埋

香港無民族， 不嬲都任人宰割

講咁多晦氣說話做咩？

返身返工返學啦

奴隸思想

新加坡族？

將香港人畫成h漫

你有無骨氣？ 團唔團結？ 新加坡敵人 有無共產政權咁大？ 不過其實無關係既 咩對手都好， 本身自己無料 豬隊友又多 鍊閪咩 大勢而去啦 共狗加強左好多野 人口滲透又不斷 今時唔同往日

訓醒未
97巳經回歸咗

97開始已沉淪